尋求政治庇護直接去英美德加

各位手足：
尋求政治庇護直接去英美德加等國家比較好，台灣可能會比你住三、五年，但一定唔會比身份證你地，台灣人唔負責任的，怕你地會衝擊佢，所以去到台灣並不代表安全的，各位去左台灣尋庇護的手足要再尋機會去其他國家以策安全！

洗唔洗bno架？

唔使講咁多
以台灣人連響50年一遇全球企埋同一陣線幫你反中共既 moment 都仲選得出泡菜魚呢種咁on9 既智商
隔幾年單野丟淡左之後選個藍營正苦出黎
仲唔即刻 revoke你個難民資格咩

政治難民要走佬都唔好走去台灣咁蠢丫大佬